有咩Blue-ray player 推介

最近買咗隻孤星淚,點知係blue-ray,想問大家有無d免費嘅player推介

Ps4

ps4

PS4

如果連PS4都無呢

雜牌bluray dvd機都係數百元一部

Xbox One X

Sony

唔重畫汁（blu ray點都清 除非好好好舊既戲）求其lg 幾百蚊有部

PS5

我買咗部blu ray機,其實係咪唔洗軟件都睇到?
如果唔係,大家有咩軟件推介畀小弟

你就咁放隻碟入部機咪睇到囉
好似播cd dvd咁咋嘛
點呀巴打你啱啱放返出嚟？

當我啱啱放返出嚟,對電腦知識唔深
playlist入面d野係MPLS檔,我部機無野可以播到,想問要裝d咩先睇到

哦你講電腦
睇bluray 唔係一個軟件可以解決，係硬件。
即係cd機播唔到錄音帶嘅原理，明唔明？

所以你一起電腦換一個可以睇bluray嘅drive
或者買部雜牌bluray機幾百蚊

我已經買咗部雜牌bluray機,之後就唔知點播

無咪買

就咁放隻碟入去部機播..
部機駁電視....

blu ray 有license
如果你係電腦外置碟機 係唔可以好似DVD咁有DVD READER就睇得...
要買有比LICENSE錢既SOFTWARE + 讀到BLU RAY既碟機先得....

我嘅情況就係咁，有無d唔洗畀錢嘅software可以用住先，遲d會買番

買條hdmi線駁落電視/電腦mon(首先確定有hdmi輸入)